你地用咩美股option paper trade account？

小弟諗住之後用firstrade買美股option
但係想熟習下玩下paper trade先
firstrade又無
想問下有無簡單set up嘅platform可以玩下paper trade?

加學費先啦 paper trade 輸學唔到嘢

我驚掣都㩒錯 （淨係做過single short put）
岩岩喺seeking alpha睇到有個strategy 好似好撚勁好想試
但係好複雜所以想實際驗證下先落真錢

推

any source?

絲打睇明左可唔可以教下我

咁如果buyer exercise 個option我要嘔錢出黎買貨/接貨？

如果個市發向一邊
短果張excercise就用長果張平倉
因為時間值長啲所以會值錢過短果張？
有錯請指正

聽落都make sense
我成日唔敢short因為冇貨+唔想用萬幾蚊接貨lol

所以好想開個paper trade來玩下
試吓操作

to amertriade 啦 有 papertrade

感謝

interactive broker 都得，但都咁上會無左 paper trade

係咪有月費㗎IB?

有free version paper trade. 但唔知點解耐無用就login唔到佢個software, web版就OK
如果你要入錢炒股, 係每個月至少有俾USD $10, 但炒股手續費可以係入面扣

用真錢嘅話就應該用Firstrade好啲
真離岸，IB都係會比港共搞到

唯一方法應該係接貨然後坐到張long到期

利申：未睇

But what happens, you ask, if you are still exercised on one of the short options?

Say the stock drops to $297 overnight, and the put options are exercised against you. You are suddenly the proud owner of 100 shares of stock at a cost of $305 per share. Yet they are selling for $297, an $8 difference. Even after subtracting your $6.72 premium, you've still lost money on the short put.

Well don't panic. It's not a problem.

You first sell the shares, losing $8. Then you sell another put, 1 week out, at the new lower strike price of $297. This brings in around $6.50 (option price has gained in volatility but lost in time value). Then you buy back the short call for a cost of usually no more than 1 penny, and resell a new call at the lowered $297 strike, bringing in another $5.50 or so.

Not only does your situation not worsen. It has improved. You had originally collected $12.60, but now your collected an additional $4.00. Congrats, you've milked your first proverbial cow.

搵d <$20既股試下唔得咩？好似幾有趣

paper trade我唔知可唔可以睇到按金requirement, short嘅按金會變動，越近價內要求越多，波動大又會加，好多時你想救倉，但發覺按金唔救，好頭痕。

另一樣更重要，紙上談兵冇嗰種痛感，玩真錢玩一千同一萬感覺都唔同。玩一千玩得掂唔等如一萬玩得掂。何況紙倉。紙倉可以輸可以唔理，真倉冇得唔理。

篇英文太長。冇睇。

如果係long atm, short straddle,就係reverse butterfly, long 遠月 short近月甚至weekly. 亦可以形容為diagonal,對角，因為月份不同。

疫症令股市波動大，好大機會走向一邊。

long 遠期，時間損耗慢，short近期，時間值賺得快。十分著數。好多人未必知㗎。

做兩邊，係non directional，唔使估升跌。long short 不同月份，對沖時間值。

可以話最重要兩個參數已經對沖。剩落嚟就係波動率同vega, 一定要有波幅，走得遠，否則會輸，第二，iv要升，如果iv跌，會輸。

個人經驗唔好太高iv時做，iv一跌，long會縮得好快，short都補唔返，因為short weekly期權金好少，一縮，long邊虧損就形成，之後short好多次weekly都未必冚得返。

更正，如果short otm 至係reverse butterfly,如果short atm就唔係。篇文都唔簡單寫long short乜嘢位，一味解釋，睇到眼花。

新手做呢種方法可能唔係咁好，雖然虧損有限，但算係複雜策略，尤其篇文教人被行使要點樣，會roll down roll out.如果唔熟習，越roll越衰。

再補充，long atm, short atm就倒轉我講嘅利害關係。股價不變，iv由高降低有利，時間值有賺，適合不動市況或股票。

ching，我有個問題，佢個例子有提到要接貨既時候點做：

Say the stock drops to $297 overnight, and the put options are exercised against you. You are suddenly the proud owner of 100 shares of stock at a cost of $305 per share. Yet they are selling for $297, an $8 difference. Even after subtracting your $6.72 premium, you've still lost money on the short put.

Well don't panic. It's not a problem.

You first sell the shares, losing $8. Then you sell another put, 1 week out, at the new lower strike price of $297. This brings in around $6.50 (option price has gained in volatility but lost in time value). Then you buy back the short call for a cost of usually no more than 1 penny, and resell a new call at the lowered $297 strike, bringing in another $5.50 or so.

但係實際操作，如果我account冇 sufficient fund去接貨， broker會幫我margin接貨(strike price $305)，然後我要自己賣翻出去($297) 定係 直接輸＄8？

其實如果用FT齋做short side又叻到唔駛接貨，係咪冇成本賺錢？

我自己冇用margin acc，其他po有師兄講過用margin 接，即刻賣出去，最後結果係蝕8元，但唔使用咁大筆錢。

呢啲策略都有其風險，始終靠short,收入少於虧損，如果跌好多，就唔係蝕8元，但再roll down又收唔得幾多。一套策略一adjust就變樣，成日左一巴右一巴。

我初頭以為佢疫情之下會靠波動賺錢，原來靠short 兩邊，個市咁chok, short 兩邊難度好高

傻啦，其實你掉轉諗都可以話做long本小利大，賺一次夠輸好多次。

long short係相對又互補，short食時間值但係如果急升急跌，好短時間已經輸好大數。

食時間值要睇長線，幾年嚟講係著數，同埋股票長線係升，short put長線係得嘅。

多謝解答
睇黎呢個策略唔用program會好哂心神要不停睇住個市黎roll

Options: When This Happens, The Market Falls 3% 13 Out of 14 Times.

我推介大家睇下simpler trading john carter

我自己用TD
通常佢係send order 之前會有一個pop up window
入面會寫左扣幾多buying power 同margin

真心請教，如果我每次都等到行使日，時間值是不是就冇意義？

你要明白，short主要就係收取時間值，通常大家會short 價外，如果你等到最後，唔高於行使價就賺晒期權金。

到唔到expiry day都唔係最重點，中間嘅過程已經可以輸死。例如騰訊一個月由420升到520, 做short call就係賺幾亳輸幾十嘅例子。

舉例，要唔接貨，就要平倉本來嘅short put,但係一跌已經開始蝕，跌得快嘅話，蝕嘅會係期權金幾倍，所以會蝕一次賺幾次至夠。

所以long一個更低位，就可以有保護作用。

更多人索性「開心等接貨」，玩得耐就會知點解要咁

係就係，但係你持有期權後，越近價內甚至入價內按金會上升，動態嘅，每日唔同。

我建議大家睇下，嘅故事。對做short嘅人好有啟發性。

條link無野嘅？

我叫大家搵佢個故事，啱呀，間嘢short call天然氣，輸爆廠，執咗啦，網站咪得返地址囉。

唔小心short就係輸淨個地址喇。

想問大家有無option trade 書推薦?
想入手唔知睇咩好
英文都ok

原來如此